\documentclass[9pt,a5paper]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pdfpages}

%floating sidebar
\usepackage{float}
\usepackage{wrapfig}

%modify borders
\usepackage{geometry}
\geometry{ 
%	a5paper,
	total={154mm,216mm}, % 148x210mm original a5 size
	left=10mm,
	right=10mm,
	top=15mm,
	bottom=20mm
}

%schnittmarken cropmarks
%\usepackage[noinfo, cross, width=148mm, height=210mm, cross]{crop}
\usepackage[ cam, width=154mm, height=216mm, center]{crop}





%font
%\usepackage{tgbonum}
%\usepackage{lmodern}
%\usepackage[defaultsans]{fontspec}
%\setmainfont{FreeSans}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

%paragraph modifications
%indent left to 0
\setlength{\parindent}{0em}
%blank line after paragraph
\setlength{\parskip}{0.5em}

%paragraph custom template with newline at the end
\newcommand{\myparagraph}[1]{\paragraph{#1}\mbox{}\\}

\input{config.tex}

\usepackage{lipsum}

%for subfigures in two column layout
\usepackage{subcaption}

%for underlining and strike through
\usepackage{ulem}

%for using urls in text to avoid latex error
\usepackage[hyphens]{url} %for long url with linebreak
\usepackage{hyperref} %for url links 
\hypersetup{pdfborder = {0 0 0}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

\title{	Klettern von Steyr bis Weyer \\ - \\ \small Von den lokalen Kletter*Innen\\
	Fast 1000 Routen\\
	In 25 Gebieten\\
	mit 25+ Fotos\\
	Lokale Angebote\\
	Familientauglich\\
	Bewertete Gebietsübersicht in leicht, mittel und schwer\\
	 - \\ - \\ - \\ - \\ \normalsize\texttt{Printversion der Webseite \\ \url{www.klettern-im-ennstal.at}}
}

\author{Dominik Hofbauer}
\date{{\normalsize 1. Auflage, Stand 1. April 2022.}
}

%\maketitle
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{001_title.tex}

\input{002_toc.tex}

\input{003_welcome.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% FOTO TRATTENBACH DOPPELSEITE
\includepdf[pages=-, scale=0.96, offset=-228 0, clip=0 0 0 0, trim=0 0 0 0, noautoscale]{include/00_Trattenbach_Panorama_beschriftet/Buchumschlag_V1_gipfel_orig.jpg}
\clearpage
\includepdf[pages=-, scale=0.96, offset=-30 0, clip=0 0 0 0, trim=390 0 0 0, noautoscale]{include/00_Trattenbach_Panorama_beschriftet/Buchumschlag_V1_gipfel_orig.jpg}
\clearpage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{004_Vorwort.tex}

\input{005_Kletterbasics.tex}

\input{006_Natur_Geologie_Geschichte.tex}

\clearpage

\input{007_Geschichtliches_FranzBraeuer.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% FOTO Ganze Seite
\includepdf[scale=1.02]{include/Anzeige_KletterhalleSteyr_2_PRINT.pdf}
\clearpage
% FOTO Ganze Seite
\includepdf[scale=1.138]{include/AV_TURM_inseratA5_RZ10012022.pdf}
\clearpage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\chapter{Übersicht}
Klettergärten und Klettergebiete von Steyr bis Weyer

\includegraphics[width=130mm]{Uebersichtskarte/Oesterreichkarte.png}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% SCREENSHOT UMAP UEBERSICHTSKARTE DOPPELSEITE
% Doppelseite
\includepdf[pages=1, scale=0.435, offset=0 0, clip=0 0 0 0, trim=0 10mm 0 0, noautoscale]{Uebersichtskarte/Uebersichtskarte3_li.png}
\clearpage
\includepdf[pages=1, scale=0.435, offset=0 0, clip=0 0 0 0, trim=0 10mm 0 0, noautoscale]{Uebersichtskarte/Uebersichtskarte3_re.png}
\clearpage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%




%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% UEBERSICHTSTABELLE DOPPELSEITE
%\includepdf[pages=-, scale=0.58, offset=-220 0, clip=0 0 0 0, trim=0 0 0 0, noautoscale]{Uebersichtstabelle/Uebersichtstabelle.png}
%\clearpage
%\includepdf[pages=-, scale=0.58, offset=-100 0, clip=0 0 0 0, trim=390 0 0 0, noautoscale]{Uebersichtstabelle/Uebersichtstabelle.png}
%\clearpage

%\includepdf[pages=1, scale=0.467, offset=0 0, clip=0 0 0 0, trim=0 0 0 0, noautoscale]{Uebersichtstabelle/Uebersichtstabelle8-li.png}
%\clearpage
%\includepdf[pages=1, scale=0.467, offset=0 0, clip=0 0 0 0, trim=0 0 0 0, noautoscale]{Uebersichtstabelle/Uebersichtstabelle8-re.png}
%\clearpage

\includepdf[pages=1, scale=0.43, offset=0 0, clip=0 0 0 0, trim=8mm 0 0 0, noautoscale]{Uebersichtstabelle/Uebersichtstabelle9_20220309_li.png}
\clearpage
\includepdf[pages=1, scale=0.43, offset=0 0, clip=0 0 0 0, trim=0 0 8mm 0, noautoscale]{Uebersichtstabelle/Uebersichtstabelle9_20220309_re.png}
\clearpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{00_Uebersichtstabelle.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\tableofcontents

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{Region_Laussa.tex}
\input{14_Rebenstein.tex}
\input{03_Camp-Sibley.tex}
\input{08_Langenstein.tex}
\input{16_Riesenbergerwand.tex}
\input{18_Sonnleitnerwand.tex}
\input{17_Sauzahn.tex}

\input{Region_Ternberg.tex}
\input{Pfarrfels.tex}
\input{20_Weissensteinerwand.tex}
\input{07_Kreuzmauer.tex}

\input{Region_Losenstein.tex}
\input{02_Burgfels.tex}
\input{09_Nixloch.tex}
\input{04_Gelsenwand.tex}
\input{01_Blaslmauer.tex}
\input{05_Hackermauer.tex}
\input{06_Hackerschaedl.tex}
\input{HackerNord.tex}
\input{Topolinowand.tex}
\input{10_Nusswand.tex}
\input{11_Obere-Nusswand.tex}
\input{12_Pfennigstein.tex}
\input{13_Pfennigsteinmauer.tex}
\input{Evamauer.tex}

\input{Region_GrossramingWeyer.tex}
\input{21_Wolkerlmauer.tex}
\input{19_Steinwirt.tex}
\input{15_Rettenstein.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\clearpage

\input{99_Nachwort.tex}


\end{document}


